想問入錯左抄牌個numbe交埋點樣退番？

想請問入錯左抄牌個number
用PPS交埋想問點樣退番？
自一打先

打999問

push

幾舊水唔理你嫁
你試下入多幾千入去
佢地可能會上心d跟

牛肉乾有印查詢電話？

入夠$15000先肯理

留低收據之後1823 app同佢講, 之後就有交通狗打比你 fax齊D 收據比佢, 隔幾個月就會寄番支票比你

疫情期間，1823只處理疫情事

好似係

多謝 thanks
我試試先
終有人正常覆

再唔係咪電子報案

試過交多左唔知，
寄左封信黎話退番，
但唔記得點退法，無記錯好似係票黎
佢唔寄黎我都on99唔知

一陣話你浪費警力

因為好少人會咁on9

利 on9仔